特良普救出人質數：３ 默克爾救出人質數：０

大家有冇Ｄ咩啟發？

癲佬救左３條人命
紳士與女人繼續慢慢睇住無罪既人受苦，軟禁致憂鬱或生癌

薑始終係老嘅辣

希拉莉：交出人質數：２３００萬 （台灣人口）

如果條八婆選到就大撚鑊

先唔講冇槍冇炮玩和平里性爭取到ＮＯＴＨＩＮＧ
連有槍有炮可以消滅到共產黨既國家玩和平里性都係爭取到ＮＯＴＨＩＮＧ

睇下班左膠國家幾時醒

Trump: 六國破滅 非兵不利 戰不善 弊在賂秦

會醒就唔係左膠啦
講左左膠其實同邪教教徒冇異
你有幾何見到Ｄ入左邪教既人可以比人屌醒？
我都識唔少入左邪教既人或親戚，全部屌唔醒同勸唔醒，已經唔撚理佢地

咪撚同我講難易度有差別呀，到底邊個先係玩緊ＨＡＲＤＣＯＲＥ ＭＯＤＥ，邊個玩緊ＥＡＳＹ ＭＯＤＥ呀
特良普係全球最撚癲最撚狂既人手上救出３個人質
默克爾係全球最撚開明既明君手上救出０個人質